有無pamu slide用家

打電話對方係幾乎聽唔到我講嘢

伏到仆街，見咁多人推以為好嘢

呢隻野好多打手

中撚哂伏 痴線
見Youtube勁多人推介
又話咩nba乜鳩

伏

特價個陣3百幾買左對mini, 講電話好廢，但聲算係咁，可以用好耐粒電

痴鳩線啲人仲話左右都有咪
單邊傾電話都得 講到好正好方便咁

大陸牌子扮外國貨

買左第一代，廢到呢，成日跌，多人又斷，講電話又廢
查一查原來支那牌子即刻black list 左

乜係大陸牌子黎咩

個陣個個話平一半, quality好過Air pod
我寧願比貴幾百 至少apple打電話/audio係正常